難民計劃點幫到真係有需要嘅手足？

其實俾人拉暴動 收passport限制出境
甚至還押梗 坐梗監嘅手足
比起所有香港人更加需要走去外國

但英美等國考慮梗嘅難民計劃點樣幫到佢哋
劫獄？私人飛機？
我真係諗唔到

如果幫唔到
咁其他香港人好唔好意思拋棄坐梗監嘅手足 自己走咗去？

想講嘅係：手足唔係condom

好似71咁 要走一齊走

難民計劃絕對係唯一救生艇，要重視

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

比起去諗外國點樣幫到我哋離開香港
我哋要諗嘅係點樣光復香港 點樣建國

真係唯一？走唔到嘅手足點算

邊度有好/唔好意思？
都無自己係命運共同體

民族性低就係咁

最唔想見到嘅一件事就係

好多民主freerider 坐梗順風車 甚至藍絲
全部可以走去外國歎世界
留低喺香港嘅係走唔到嘅手足condom

冇人入嚟討論吓
係咪已經睇梗英國啲樓

推多幾推 冇人討論就收皮

認真講，儘量隱藏自己，等英國擴大難民資格。

走唔到嘅都係因為俾人拉咗收晒passort
點隱藏自己
過多陣就好可能判坐監

英國點擴大個資格可以救到佢哋？

bno平咗權嘅話，手足有權申請返去英國 ‘繼續刑期’

都要港共肯放人先得㗎
同埋好多手足都係97後 屋企人未必有BNO
佢哋又可以點

希望可以推上熱門

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

放番出黎味走囉，維吾爾人處境咁差都走到幾批

612都4年喎
後面有玩火嘅咪起碼6-7年？

猶太人

香港8成係呢啲人

企得最前 身先士卒坐政治監
要走嘅話最遲走

縮喺屋企睇live
場革命企最撚後排
儲到幾個錢/賣樓
就可以最先走

有好過冇，起碼英國人比呢個機會手足，台灣同美國都係
掉轉佢地同中共deal好當你恐怖分子，仲有呢個機會？